連登icon變咗嚿檸檬

之前有人出過post 叫佢連檬

唔爭氣笑左